正所謂邪骨能勝正，有無巴打認同？

邪骨本身都有大堂服務按下肩腳，仲要有特別服務，重點係通常都靚女d